{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038629",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 백담알프스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約する際は、基準人数の料金を確認する必要があります。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、当日現地にてお支払いください。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と相談する必要があります。 追加料金は宿泊しなくても追加人数についても発生するので注意する必要があります。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することもありますので、当日現地にてお支払いください。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者の入室は保護者同伴なしではできません。 ペンションがメゾネットタイプで、IPTVとWiFiをご用意しております。 禁煙政策が施行され、バーベキュー場もあります。 駐車が可能で、ファミリー渓谷に隣接しているため、休息を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何人目から発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊しなくても追加人数についても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊しなくても追加人数についても発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかりますので、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は保護者同伴なしではできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションはメゾネットタイプで、IPTVとWiFiをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションはファミリー渓谷に隣接しているため、休息を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 426
    }
}